只要過1000，我就貼連登痴漢圖

如題

1000負皮?
Ok

過一千乜撚野

樓豬IQ應該負撚緊1000

回文呀